dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
-1008
dividebyzero
a: 0
b: 0
c: 0
d: 0
e: 0
f: 0
g: 0
h: 0
i: 0
j: 0
k: 0
l: 0
m: 0
n: 0
o: 0
p: 0
q: 0
r: 0
s: 0
t: 0
u: 0
v: 0
w: 0
x: 0
y: 0
z: 0
a: 0
b: 0
c: 0
d: 0
e: 0
f: 0
g: 0
h: 0
i: 0
j: 0
k: 0
l: 0
m: 0
n: 0
o: 0
p: 0
q: 0
r: 0
s: 0
t: 0
u: 0
v: 0
w: 0
x: 0
y: 0
z: 0
a: 0
b: 0
c: 0
d: 0
e: 0
f: 0
g: 0
h: 0
i: 0
j: 0
k: 0
l: 0
m: 0
n: 0
o: 0
p: 0
q: 0
r: 0
s: 0
t: 0
u: 0
v: 0
w: 0
x: 0
y: 0
z: 0
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
-17026
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
a: 0
b: 0
c: 0
d: 0
e: 0
f: 0
g: 0
h: 0
i: 0
j: 0
k: 0
l: 0
m: 0
n: 0
o: 0
p: 0
q: 0
r: 0
s: 0
t: 0
u: 0
v: 0
w: 0
x: 0
y: 0
z: 0
-1
dividebyzero
-320
dividebyzero
0
dividebyzero
-21
dividebyzero
-89
a: 0
b: 0
c: 0
d: -21
e: 0
f: 0
g: 0
h: 0
i: 0
j: 0
k: 0
l: 21
m: 0
n: 0
o: 0
p: 0
q: 0
r: 0
s: 0
t: 0
u: 0
v: 21
w: 0
x: 0
y: 0
z: 0
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
-27
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
-1
dividebyzero
0
-4
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
1
dividebyzero
-53
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
a: 0
b: 0
c: 0
d: -21
e: 0
f: 0
g: 0
h: 0
i: 0
j: 0
k: 0
l: 21
m: 0
n: 0
o: 0
p: 0
q: 0
r: 0
s: 0
t: 0
u: 0
v: 21
w: 0
x: 0
y: 0
z: 0
dividebyzero
dividebyzero
a: 0
b: 0
c: 0
d: -21
e: 0
f: 0
g: 0
h: 0
i: 0
j: 0
k: 0
l: 21
m: 0
n: 0
o: 0
p: 0
q: 0
r: 0
s: 0
t: 0
u: 0
v: 21
w: 0
x: 0
y: 0
z: 0
dividebyzero
-1
dividebyzero
dividebyzero
a: 0
b: 0
c: 0
d: -21
e: 0
f: 0
g: 0
h: 0
i: 0
j: 0
k: 0
l: 21
m: 0
n: 0
o: 0
p: 0
q: 0
r: 0
s: 0
t: 0
u: 0
v: 21
w: 0
x: 0
y: 0
z: 0
a: 0
b: 0
c: 0
d: -21
e: 0
f: 0
g: 0
h: 0
i: 0
j: 0
k: 0
l: 21
m: 0
n: 0
o: 0
p: 0
q: 0
r: 0
s: 0
t: 0
u: 0
v: 21
w: 0
x: 0
y: 0
z: 0
0
dividebyzero
-16
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
0
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero

Calculator off.
