dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
5713848
dividebyzero
a: 0
b: 0
c: 0
d: 0
e: 0
f: 0
g: 0
h: 0
i: 0
j: 0
k: 0
l: 0
m: 0
n: 0
o: 0
p: 0
q: 0
r: 0
s: 0
t: 0
u: 0
v: 0
w: 0
x: 0
y: 0
z: 0
7
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
a: 0
b: 0
c: 0
d: 0
e: 0
f: 0
g: 0
h: 0
i: 0
j: 0
k: 0
l: 0
m: 0
n: 0
o: 0
p: 0
q: 0
r: 0
s: 0
t: 0
u: 0
v: 0
w: 0
x: 0
y: 0
z: 0
20
dividebyzero
a: 0
b: 0
c: 0
d: 0
e: 0
f: 0
g: 0
h: 0
i: 0
j: 0
k: 0
l: 0
m: 0
n: 0
o: 0
p: 0
q: 0
r: 0
s: 0
t: 0
u: 0
v: 0
w: 0
x: 0
y: 0
z: 0
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
a: 0
b: 0
c: 0
d: 0
e: 0
f: 0
g: 0
h: 0
i: 0
j: 0
k: 0
l: 0
m: 0
n: 0
o: 0
p: 0
q: 0
r: 0
s: 0
t: 0
u: 0
v: 0
w: 0
x: 0
y: 0
z: 0
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
a: 0
b: 0
c: 0
d: 0
e: 0
f: 0
g: 0
h: 0
i: 0
j: 0
k: 0
l: 0
m: 0
n: 0
o: 0
p: 0
q: 0
r: 0
s: 0
t: 0
u: 0
v: 0
w: 0
x: 0
y: 0
z: 0
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
a: 0
b: 0
c: 0
d: 0
e: 0
f: 0
g: 0
h: 0
i: 0
j: 0
k: 0
l: 0
m: 0
n: 0
o: 0
p: 0
q: 0
r: 0
s: 0
t: 0
u: 0
v: 0
w: 0
x: 0
y: 0
z: 0
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
a: 0
b: 0
c: 0
d: 0
e: 0
f: 0
g: 0
h: 0
i: 0
j: 0
k: 0
l: 0
m: 0
n: 0
o: 0
p: 0
q: 0
r: 0
s: 0
t: 0
u: 0
v: 0
w: 0
x: 0
y: 0
z: 0
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
a: 0
b: 0
c: 0
d: 0
e: 0
f: 0
g: 0
h: 0
i: 0
j: 0
k: 0
l: 0
m: 0
n: 0
o: 0
p: 0
q: 0
r: 0
s: 0
t: 0
u: 0
v: 0
w: 0
x: 0
y: 0
z: 0
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
1
a: 0
b: 0
c: 0
d: 0
e: 0
f: 0
g: 0
h: 0
i: 0
j: 0
k: 0
l: 0
m: 0
n: 0
o: 0
p: 0
q: 0
r: 0
s: 0
t: 0
u: 0
v: 0
w: 0
x: 0
y: 0
z: 0
88
dividebyzero
dividebyzero
121
a: 0
b: 0
c: 0
d: 0
e: 0
f: 0
g: 0
h: 0
i: 0
j: 0
k: 0
l: 0
m: 0
n: 0
o: 0
p: 0
q: 0
r: 0
s: 0
t: 0
u: 0
v: 0
w: 0
x: 0
y: 0
z: 0
dividebyzero
0
dividebyzero
dividebyzero
a: 0
b: 0
c: 0
d: 0
e: 0
f: 0
g: 0
h: 0
i: 0
j: 0
k: 0
l: 0
m: 0
n: 0
o: 0
p: 0
q: 0
r: 0
s: 0
t: 0
u: 0
v: 0
w: 0
x: 0
y: 0
z: 0
a: 0
b: 0
c: 0
d: 0
e: 0
f: 0
g: 0
h: 0
i: 0
j: 0
k: 0
l: 0
m: 0
n: 0
o: 0
p: 0
q: 0
r: 0
s: 0
t: 0
u: 0
v: 0
w: 0
x: 0
y: 0
z: 0
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
2
a: 0
b: 0
c: 0
d: 0
e: 0
f: 0
g: 0
h: 0
i: 0
j: 0
k: 0
l: 0
m: 0
n: 0
o: 0
p: 0
q: 0
r: 0
s: 0
t: 0
u: 0
v: 0
w: 0
x: 0
y: 0
z: 0
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
a: 0
b: 0
c: 0
d: 0
e: 0
f: 0
g: 0
h: 0
i: 0
j: 0
k: 0
l: 0
m: 0
n: 0
o: 0
p: 0
q: 0
r: 0
s: 0
t: 0
u: 0
v: 0
w: 0
x: 0
y: 0
z: 0
dividebyzero
a: 0
b: 0
c: 0
d: 0
e: 0
f: 0
g: 0
h: 0
i: 0
j: 0
k: 0
l: 0
m: 0
n: 0
o: 0
p: 0
q: 0
r: 0
s: 0
t: 0
u: 0
v: 0
w: 0
x: 0
y: 0
z: 0
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
-9
dividebyzero
dividebyzero
a: 0
b: 0
c: 0
d: 0
e: 0
f: 0
g: 0
h: 0
i: 0
j: 0
k: 0
l: 0
m: 0
n: 0
o: 0
p: 0
q: 0
r: 0
s: 0
t: 0
u: 0
v: 0
w: 0
x: 0
y: 0
z: 0
63
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
a: 0
b: 0
c: 0
d: 0
e: 0
f: 0
g: 0
h: 0
i: 0
j: 0
k: 0
l: 0
m: 0
n: 0
o: 0
p: 0
q: 0
r: 0
s: 0
t: 0
u: 0
v: 0
w: 0
x: 0
y: 0
z: 0
dividebyzero
dividebyzero
a: 0
b: 0
c: 0
d: 0
e: 0
f: 0
g: 0
h: 0
i: 0
j: 0
k: 0
l: 0
m: 0
n: 0
o: 0
p: 0
q: 0
r: 0
s: 0
t: 0
u: 0
v: 0
w: 0
x: 0
y: 0
z: 0
dividebyzero
7
a: 0
b: 0
c: 0
d: 0
e: 7
f: 0
g: 7
h: 0
i: 0
j: 0
k: 0
l: 0
m: 0
n: 0
o: 0
p: 0
q: 0
r: 0
s: 0
t: 0
u: 0
v: 0
w: 0
x: 7
y: 0
z: 0
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
a: 0
b: 0
c: 0
d: 0
e: 7
f: 0
g: 7
h: 0
i: 0
j: 0
k: 0
l: 0
m: 0
n: 0
o: 0
p: 0
q: 0
r: 0
s: 0
t: 0
u: 0
v: 0
w: 0
x: 7
y: 0
z: 0
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
a: 0
b: 0
c: 0
d: 0
e: 0
f: 0
g: 0
h: 0
i: 0
j: 0
k: 0
l: 0
m: 0
n: 0
o: 0
p: 0
q: 0
r: 0
s: 0
t: 0
u: 0
v: 0
w: 0
x: 0
y: 0
z: 0
-68
dividebyzero
a: 0
b: 0
c: 0
d: 0
e: 0
f: 0
g: 0
h: 0
i: 0
j: -68
k: 0
l: 0
m: 0
n: 0
o: 0
p: 0
q: 0
r: 0
s: 0
t: 0
u: 0
v: 0
w: 0
x: 0
y: 0
z: 0
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
a: 0
b: 0
c: 0
d: 0
e: 0
f: 0
g: 0
h: 0
i: 0
j: 0
k: 0
l: 0
m: 0
n: 0
o: 0
p: 0
q: 0
r: 0
s: 0
t: 0
u: 0
v: 0
w: 0
x: 0
y: 0
z: 0
a: 0
b: 0
c: 0
d: 0
e: 0
f: 0
g: 0
h: 0
i: 0
j: 0
k: 0
l: 0
m: 0
n: 0
o: 0
p: 0
q: 0
r: 0
s: 0
t: 0
u: 0
v: 0
w: 0
x: 0
y: 0
z: 0
dividebyzero
dividebyzero
a: 0
b: 0
c: 0
d: 0
e: 0
f: 0
g: 0
h: 0
i: 0
j: 0
k: 0
l: 0
m: 0
n: 0
o: 0
p: 0
q: 0
r: 0
s: 0
t: 0
u: 0
v: 0
w: 0
x: 0
y: 0
z: 0
dividebyzero
dividebyzero
0
dividebyzero
694
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
a: 0
b: 0
c: 0
d: 0
e: 0
f: 0
g: 0
h: 0
i: 0
j: 0
k: 0
l: 0
m: 0
n: 0
o: 0
p: 0
q: 0
r: 0
s: 0
t: 0
u: 0
v: 0
w: 0
x: 0
y: 0
z: 0
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
a: 0
b: 0
c: 0
d: 0
e: 0
f: 0
g: 0
h: 0
i: 0
j: 0
k: 0
l: 0
m: 0
n: 0
o: 0
p: 0
q: 0
r: 0
s: 0
t: 0
u: 0
v: 0
w: 0
x: 0
y: 0
z: 0
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
a: 0
b: 0
c: 0
d: 0
e: 0
f: 0
g: 0
h: 0
i: 0
j: 0
k: 0
l: 0
m: 0
n: 0
o: 0
p: 0
q: 0
r: 0
s: 0
t: 0
u: 0
v: 0
w: 0
x: 0
y: 0
z: 0
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
a: 0
b: 0
c: 0
d: 0
e: 0
f: 0
g: 0
h: 0
i: 0
j: 0
k: 0
l: 0
m: 0
n: 0
o: 0
p: 0
q: 0
r: 0
s: 0
t: 0
u: 0
v: 0
w: 0
x: 0
y: 0
z: 0
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
0
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
-11
a: 0
b: 0
c: 0
d: 0
e: 0
f: 0
g: 0
h: 0
i: 0
j: 0
k: 0
l: 0
m: 0
n: 0
o: 0
p: 0
q: 0
r: 0
s: 0
t: 0
u: 0
v: 0
w: 0
x: 0
y: 0
z: 0
dividebyzero
dividebyzero
-1
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
a: 0
b: 0
c: 0
d: 0
e: 0
f: 0
g: 0
h: 0
i: 0
j: 0
k: 0
l: 0
m: 0
n: 0
o: 0
p: 0
q: 0
r: 0
s: 0
t: 0
u: 0
v: 0
w: 0
x: 0
y: 0
z: 0
dividebyzero
a: 0
b: 0
c: 0
d: 0
e: 0
f: 0
g: 0
h: 0
i: 0
j: 0
k: 0
l: 0
m: 0
n: 0
o: 0
p: 0
q: 0
r: 0
s: 0
t: 0
u: 0
v: 0
w: 0
x: 0
y: 0
z: 0
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
-33
8
dividebyzero
a: 0
b: 0
c: 0
d: 0
e: 0
f: 0
g: 0
h: 0
i: 0
j: 0
k: 0
l: 0
m: 0
n: 0
o: 0
p: 0
q: 0
r: 8
s: 0
t: 0
u: 0
v: 0
w: 0
x: 0
y: 0
z: 0
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
a: 0
b: 0
c: 0
d: 0
e: 0
f: 0
g: 0
h: 0
i: 0
j: 0
k: 0
l: 0
m: 0
n: 0
o: 0
p: 0
q: 0
r: 0
s: 0
t: 0
u: 0
v: 0
w: 0
x: 0
y: 0
z: 0
-23
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
a: 0
b: 0
c: 0
d: -23
e: 0
f: 0
g: 0
h: 0
i: 0
j: 0
k: 0
l: 0
m: 0
n: 0
o: 0
p: 0
q: 0
r: 0
s: 0
t: 0
u: 0
v: 0
w: 0
x: 0
y: 0
z: 0
dividebyzero
dividebyzero
a: 0
b: 0
c: 0
d: -23
e: 0
f: 0
g: 0
h: 0
i: 0
j: 0
k: 0
l: 0
m: 0
n: 0
o: 0
p: 0
q: 0
r: 0
s: 0
t: 0
u: 0
v: 0
w: 0
x: 0
y: 0
z: 0
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
a: 0
b: 0
c: 0
d: 0
e: 0
f: 0
g: 0
h: 0
i: 0
j: 0
k: 0
l: 0
m: 0
n: 0
o: 0
p: 0
q: 0
r: 0
s: 0
t: 0
u: 0
v: 0
w: 0
x: 0
y: 0
z: 0
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
a: 0
b: 0
c: 0
d: 0
e: 0
f: 0
g: 0
h: 0
i: 0
j: 0
k: 0
l: 0
m: 0
n: 0
o: 0
p: 0
q: 0
r: 0
s: 0
t: 0
u: 0
v: 0
w: 0
x: 0
y: 0
z: 0
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
a: 0
b: 0
c: 0
d: 0
e: 0
f: 0
g: 0
h: 0
i: 0
j: 0
k: 0
l: 0
m: 0
n: 0
o: 0
p: 0
q: 0
r: 0
s: 0
t: 0
u: 0
v: 0
w: 0
x: 0
y: 0
z: 0
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
-19
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
a: 0
b: 0
c: 0
d: 0
e: 0
f: 0
g: 0
h: 0
i: 0
j: 0
k: 0
l: 0
m: 0
n: 0
o: 0
p: 0
q: 0
r: 0
s: 0
t: 0
u: 0
v: 0
w: 0
x: 0
y: 0
z: 0
dividebyzero
a: 0
b: 0
c: 0
d: 0
e: 0
f: 0
g: 0
h: 0
i: 0
j: 0
k: 0
l: 0
m: 0
n: 0
o: 0
p: 0
q: 0
r: 0
s: 0
t: 0
u: 0
v: 0
w: 0
x: 0
y: 0
z: 0
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
a: 0
b: 0
c: 0
d: 0
e: 0
f: 0
g: 0
h: 0
i: 0
j: 0
k: 0
l: 0
m: 0
n: 0
o: 0
p: 0
q: 0
r: 0
s: 0
t: 0
u: 0
v: 0
w: 0
x: 0
y: 0
z: 0
dividebyzero
a: 0
b: 0
c: 0
d: 0
e: 0
f: 0
g: 0
h: 0
i: 0
j: 0
k: 0
l: 0
m: 0
n: 0
o: 0
p: 0
q: 0
r: 0
s: 0
t: 0
u: 0
v: 0
w: 0
x: 0
y: 0
z: 0
a: 0
b: 0
c: 0
d: 0
e: 0
f: 0
g: 0
h: 0
i: 0
j: 0
k: 0
l: 0
m: 0
n: 0
o: 0
p: 0
q: 0
r: 0
s: 0
t: 0
u: 0
v: 0
w: 0
x: 0
y: 0
z: 0
dividebyzero
120
dividebyzero
dividebyzero
a: 0
b: 0
c: 0
d: 0
e: 0
f: 0
g: 0
h: 0
i: 0
j: 0
k: 0
l: 0
m: 0
n: 0
o: 0
p: 0
q: 0
r: 0
s: 0
t: 0
u: 0
v: 0
w: 0
x: 0
y: 0
z: 0
dividebyzero
a: 0
b: 0
c: 0
d: 0
e: 0
f: 0
g: 0
h: 0
i: 0
j: 0
k: 0
l: 0
m: 0
n: 0
o: 0
p: 0
q: 0
r: 0
s: 0
t: 0
u: 0
v: 0
w: 0
x: 0
y: 0
z: 0
-14
dividebyzero
-1
dividebyzero
dividebyzero
-81
0
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
0
dividebyzero
0
dividebyzero
a: 0
b: 0
c: 0
d: 0
e: 0
f: 0
g: 0
h: 0
i: 0
j: 0
k: 0
l: 0
m: 0
n: 0
o: 0
p: 0
q: 0
r: 0
s: 0
t: 0
u: 0
v: 0
w: 0
x: 0
y: 0
z: 0
0
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
a: 0
b: 0
c: 0
d: 0
e: 0
f: 0
g: 0
h: 0
i: 0
j: 0
k: 0
l: 0
m: 0
n: 0
o: 0
p: 0
q: 0
r: 0
s: 0
t: 0
u: 0
v: 0
w: 0
x: 0
y: 0
z: 0
dividebyzero
-11
dividebyzero
dividebyzero
a: 0
b: 0
c: 0
d: 0
e: 0
f: 0
g: 0
h: 0
i: 0
j: 0
k: 0
l: 0
m: 0
n: 0
o: 0
p: 0
q: 0
r: 0
s: 0
t: 0
u: 0
v: 0
w: 0
x: 0
y: 0
z: 0
dividebyzero
22
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
-70
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
0
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
a: 0
b: 0
c: 0
d: 0
e: 0
f: 0
g: 0
h: 0
i: 0
j: 0
k: 0
l: 0
m: 0
n: 0
o: 0
p: 0
q: 0
r: 0
s: 0
t: 0
u: 0
v: 0
w: 0
x: 0
y: 0
z: 0
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
0
dividebyzero
dividebyzero
a: 0
b: 0
c: 0
d: 0
e: 0
f: 0
g: 0
h: 0
i: 0
j: 0
k: 0
l: 0
m: 0
n: 0
o: 0
p: 0
q: 0
r: 0
s: 0
t: 0
u: 0
v: 0
w: 0
x: 0
y: 0
z: 0
dividebyzero
12
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
a: 0
b: 0
c: 0
d: 0
e: 0
f: 0
g: 0
h: 0
i: 0
j: 0
k: 0
l: 0
m: 0
n: 0
o: 0
p: 0
q: 0
r: 0
s: 0
t: 0
u: 0
v: 0
w: 0
x: 0
y: 0
z: 0
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
a: 0
b: 0
c: 0
d: 0
e: 0
f: 0
g: 0
h: 0
i: 0
j: 0
k: 0
l: 0
m: 0
n: 0
o: 0
p: 0
q: 0
r: 0
s: 0
t: 0
u: 0
v: 0
w: 0
x: 0
y: 0
z: 0
66
a: 0
b: 0
c: 0
d: 0
e: 0
f: 0
g: 0
h: 0
i: 0
j: 0
k: 0
l: 0
m: 0
n: 0
o: 0
p: 0
q: 0
r: 0
s: 0
t: 0
u: 0
v: 0
w: 0
x: 0
y: 0
z: 0
0
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
a: 0
b: 0
c: 0
d: 0
e: 0
f: 0
g: 0
h: 0
i: 0
j: 0
k: 0
l: 0
m: 0
n: 0
o: 0
p: 0
q: 0
r: 0
s: 0
t: 0
u: 0
v: 0
w: 0
x: 0
y: 0
z: 0
dividebyzero
dividebyzero
a: 0
b: 0
c: 0
d: 0
e: 0
f: 0
g: 0
h: 0
i: 0
j: 0
k: 0
l: 0
m: 0
n: 0
o: 0
p: 0
q: 0
r: 0
s: 0
t: 0
u: 0
v: 0
w: 0
x: 0
y: 0
z: 0
a: 0
b: 0
c: 0
d: 0
e: 0
f: 0
g: 0
h: 0
i: 0
j: 0
k: 0
l: 0
m: 0
n: 0
o: 0
p: 0
q: 0
r: 0
s: 0
t: 0
u: 0
v: 0
w: 0
x: 0
y: 0
z: 0
a: 0
b: 0
c: 0
d: 0
e: 0
f: 0
g: 0
h: 0
i: 0
j: 0
k: 0
l: 0
m: 0
n: 0
o: 0
p: 0
q: 0
r: 0
s: 0
t: 0
u: 0
v: 0
w: 0
x: 0
y: 0
z: 0
dividebyzero
a: 0
b: 0
c: 0
d: 0
e: 0
f: 0
g: 0
h: 0
i: 0
j: 0
k: 0
l: 0
m: 0
n: 0
o: 0
p: 0
q: 0
r: 0
s: 0
t: 0
u: 0
v: 0
w: 0
x: 0
y: 0
z: 0
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
a: 0
b: 0
c: 0
d: 0
e: 0
f: 0
g: 0
h: 0
i: 0
j: 0
k: 0
l: 0
m: 0
n: 0
o: 0
p: 0
q: 0
r: 0
s: 0
t: 0
u: 0
v: 0
w: 0
x: 0
y: 0
z: 0
dividebyzero
dividebyzero
a: 0
b: 0
c: 0
d: 0
e: 0
f: 0
g: 0
h: 0
i: 0
j: 0
k: 0
l: 0
m: 0
n: 0
o: 0
p: 0
q: 0
r: 0
s: 0
t: 0
u: 0
v: 0
w: 0
x: 0
y: 0
z: 0
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
a: 0
b: 0
c: 0
d: 0
e: 0
f: 0
g: 0
h: 0
i: 0
j: 0
k: 0
l: 0
m: 0
n: 0
o: 0
p: 0
q: 0
r: 0
s: 0
t: 0
u: 0
v: 0
w: 0
x: 0
y: 0
z: 0
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
a: 0
b: 0
c: 0
d: 0
e: 0
f: 0
g: 0
h: 0
i: 0
j: 0
k: 0
l: 0
m: 0
n: 0
o: 0
p: 0
q: 0
r: 0
s: 0
t: 0
u: 0
v: 0
w: 0
x: 0
y: 0
z: 0
4
a: 0
b: 0
c: 0
d: 0
e: 0
f: 0
g: 0
h: 0
i: 0
j: 0
k: 0
l: 0
m: 0
n: 0
o: 0
p: 0
q: 0
r: 0
s: 0
t: 0
u: 0
v: 0
w: 0
x: 0
y: 0
z: 0
dividebyzero
dividebyzero
a: 0
b: 0
c: 0
d: 0
e: 0
f: 0
g: 0
h: 0
i: 0
j: 0
k: 0
l: 0
m: 0
n: 0
o: 0
p: 0
q: 0
r: 0
s: 0
t: 0
u: 0
v: 0
w: 0
x: 0
y: 0
z: 0
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
a: 0
b: 0
c: 0
d: 0
e: 0
f: 0
g: 0
h: 0
i: 0
j: 0
k: 0
l: 0
m: 0
n: 0
o: 0
p: 0
q: 0
r: 0
s: 0
t: 0
u: 0
v: 0
w: 0
x: 0
y: 0
z: 0
dividebyzero
dividebyzero
-1
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero
dividebyzero

Calculator off.
